午餐咖哩坑腩配藜麥飯

$56好正

百份百 我媽好鍾意去

cls，屯門咖喱屋好好撚多

份量夠好食咁都痴線

好貴
三十幾跟野飲差唔多

揾你阿媽煮啦

出街食飯差不多呢個價啦，美心小菜都50啦

D藜麥少撚到

藜麥多好苦架

藜麥係咩口感

苦苦地

邊間?

百份百

baddest..

咩分店 點解我嗰間係白飯

元洲街

呢間無咁好食

咁撚樣叫藜麥飯？
戇撚鳩

落多左藜麥，d飯會好鞋口，好難食

佢都係想稍微玩下健康 gimmick，唔會咁勇落咁多，加上又可以省d

你D衣著品味

藜麥街市買都要六七十蚊磅，會比得幾多你呀

好似幾正 但好貴下

連飲野唔算貴

有巴打話百份百難食 我又唔覺